適当なROSパッケージを作成し、そこのscriptsディレクトリに入れる。その後以下のコマンドでサーバを起動する。
rosrun <パッケージ名> SetPoint_server.py <引数>
引数は-rと-pを実装しており、-rを指定するとクライアントから送られてきた三次元座標からIKを解いて実際にアームを動作させながら.recファイルを作成する。
-pを指定すると.recファイルを読み込んでMoverモジュールを使用し、動作を再生する。
クライアントの起動方法は以下の通り。
rosrun <パッケージ名> SetPoint_client.py
クライアントはcoodinate.txtの中を1行ずつ読み込んでサーバに送信する。